一人一首可以係playlist留好耐既歌

TWICE TT

估到你

少女時代 Divine

Time for the moon night

一人一首最近發現 覺得可以係playlist留好耐既歌

食軟雪糕

Coldplay 既 Evergolw

多謝你認真答我

HONNE - Day 1

RV psycho

KOLOR天地會

Maroon5-love somebody

仲有what is love同likey

Let her go - passenger

Me & You都好正

尤其一個人凌晨個時，佢哋啲歌好好loop

The Weeknd首 Die for you

Champagne supernova

追風箏的孩子